新移民其實都係社會垃圾

依家中國咁勁
有錢有知識點會仲爭住黎香港
北京政治中心最多mnc/政府總部
上海金融中心
深圳it中心
廣州進出口中心
你係叻既話呢幾個城市都可以創一番天地
我識個河南朋友無家底
依家深圳做緊big4一萬幾人仔一個月
揾到個香港offer三萬港紙都放棄左
佢覺得深圳發展適合佢
自己唔了解香港環境無必要去爭
呢種人去到邊都有人要有發展機會
但黎香港新移民都係大陸最窮個班
好多嫁個廢老落黎為醫療為綜援
最好帶埋成條村黎香港拿福利
但佢地從來無諗過發奮圖強
只係識做社會垃圾
黎到香港做譚仔就可以高人工過香港大學生

樓主個名

本來失業
依家仲有得撈多幾個月

之後諗住點？做垃圾？

搶學位又搶資源

死返上去團聚啦佢地

做飲食餓唔死

不過工時長

都好過做垃圾

新移民係垃圾

但香港社會更垃圾，因為無人阻依班垃圾黎

以前唔少新移民落香港係想逃離中共、賺多啲錢
起碼佢地對社會都有啲貢獻

但宜家大部分新移民落香港淨係想享用福利，最好就唔使做又有錢收，等多幾年就有公屋住

其實做邊行都好，做得好就搵到食架啦

yes
用香港福利
收大陸屋租
唔洗交稅白食白住

識人一家三口住公屋，老竇係大陸有物業收租

人生贏家